{"bug":[{"level":"1","type":"bug","question":"Mul on kuus jalga ja mulle meeldib roomata. Vahel olen punane, vahel must. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen v√§ga v√§ike."},{"text":"Ma v√µin endaga kaasas kanda endast suuremaid asju."},{"text":"V√µib-olla n√§ete mind piknikul."}],"options":[{"label":"√Ñmblik","isCorrect":false},{"label":"Sipelgas","isCorrect":true},{"label":"Linnuke","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"2","type":"bug","question":"Lendan ringi ja meeldib lilledele maanduda. Aitan mett teha. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen kollane ja must."},{"text":"Sumisen, kui lendan."},{"text":"Aitan midagi magusat teha."}],"options":[{"label":"Liblikas","isCorrect":false},{"label":"Mesilane","isCorrect":true},{"label":"Lepatriinu","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"3","type":"bug","question":"Ma olen putukas, kes v√µib v√§ga k√µrgele h√ºpata. Teen siristavat h√§√§lt. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen roheline."},{"text":"Mul on tugevad jalad."},{"text":"Suvel teen l√§rmi."}],"options":[{"label":"Rohutirts","isCorrect":true},{"label":"Uss","isCorrect":false},{"label":"Fly","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"4","type":"bug","question":"Alustan r√∂√∂vikuna ja muutun tiibadega millekski kauniks. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Lehti s√∂√∂n noorena."},{"text":"Mul on v√§rvilised tiivad."},{"text":"Lendan aedades ringi."}],"options":[{"label":"P√µrnikas","isCorrect":false},{"label":"Liblikas","isCorrect":true},{"label":"√Ñmblik","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"5","type":"bug","question":"Olen v√§ike punane putukas, kellel on mustad laigud. Inimesed √ºtlevad, et ma toon head √µnne. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mind leidub sageli aedades."},{"text":"Talupidajad meeldivad mulle, sest s√∂√∂n teisi putukaid, mis taimi kahjustavad."},{"text":"Mul on seljal laigud."}],"options":[{"label":"Lepatriinu","isCorrect":true},{"label":"Sipelgas","isCorrect":false},{"label":"S√§√§sk","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"6","type":"bug","question":"Teen kleepuva veebi, et teisi vigu p√º√ºda. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ô∏è Mul on kaheksa jalga."},{"text":"Ô∏è Elan tubade nurkades v√µi v√§ljas."},{"text":"K√§rbsed j√§√§vad vahel mu koju vahele."}],"options":[{"label":"√Ñmblik","isCorrect":true},{"label":"Mesilane","isCorrect":false},{"label":"Caterpillar","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"7","type":"bug","question":"Helendan √∂√∂sel pimedas. Mis ma olen?","hints":[{"text":"‚ñ´ Mul on k√µhus valgus."},{"text":"Sa n√§ed mind suvel."},{"text":"Elan puude l√§hedal."}],"options":[{"label":"Firefly","isCorrect":true},{"label":"P√µrnikas","isCorrect":false},{"label":"Uss","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"8","type":"bug","question":"Ma v√µin k√µndida vee peal. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen v√§ga kerge."},{"text":"Mul on pikad jalad."},{"text":"Ô∏è Leiad mind tiikidelt ja j√§rvedelt."}],"options":[{"label":"Veestriider","isCorrect":true},{"label":"Tigu","isCorrect":false},{"label":"Sipelgas","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"9","type":"bug","question":"Ma s√∂√∂n puitu ja v√µin elada sinu majas. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib s√º√ºa puitu."},{"text":"Ma v√µin tekitada hoonetele kahju."},{"text":"Elan kolooniates."}],"options":[{"label":"Termiit","isCorrect":true},{"label":"Fly","isCorrect":false},{"label":"Lepatriinu","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"10","type":"bug","question":"Hammustan ja joon verd. Lendan ja teen sumisevat l√§rmi. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ma v√µin hammustades s√ºgelema hakata."},{"text":"Mul on vaja verd, et elada."},{"text":"Olen t√º√ºtu, eriti √∂√∂sel."}],"options":[{"label":"S√§√§sk","isCorrect":true},{"label":"Mesilane","isCorrect":false},{"label":"Liblikas","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}}],"animal":[{"level":"1","type":"animal","question":"Ma v√§risen ja vatin. Mulle meeldib lombis ujuda. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on suled."},{"text":"Minu nokk on tavaliselt oran≈æ."},{"text":"Ô∏è Mulle meeldib vees m√§ngida."}],"options":[{"label":"Kass","isCorrect":false},{"label":"Pardike","isCorrect":true},{"label":"Koer","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üåç"}},{"level":"2","type":"animal","question":"Ma √ºtlen \"Moo!\". ja anna piima. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Elan talus."},{"text":"Olen vahel must-valge."},{"text":"S√∂√∂n rohtu."}],"options":[{"label":"Lehm","isCorrect":true},{"label":"Siga","isCorrect":false},{"label":"Hobune","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üåç"}},{"level":"3","type":"animal","question":"Mul on pikk saba ja armastan kiikuda. Ma s√∂√∂n banaane! Mis ma olen?","hints":[{"text":"Elan d≈æunglis."},{"text":"Mulle meeldib teha naljakaid h√§√§litsusi."},{"text":"Koorin oma toitu."}],"options":[{"label":"Elevant","isCorrect":false},{"label":"Ahv","isCorrect":true},{"label":"Zebra","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üåç"}},{"level":"4","type":"animal","question":"Mul on suur pakiruum ja suured k√µrvad. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen v√§ga suur ja hall."},{"text":"Mulle meeldib s√º√ºa maap√§hkleid."},{"text":"Kasutan oma nina vee pritsimiseks."}],"options":[{"label":"Karu","isCorrect":false},{"label":"Elevant","isCorrect":true},{"label":"Tiiger","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üåç"}},{"level":"5","type":"animal","question":"Mul on pikk kael ja s√∂√∂n k√µrgetest puudest lehti. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on laigud."},{"text":"Olen k√µige pikem imetaja."},{"text":"J√µuan k√µrgetesse kohtadesse."}],"options":[{"label":"Kaelkirjak","isCorrect":true},{"label":"Hippo","isCorrect":false},{"label":"Rhino","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üåç"}},{"level":"6","type":"animal","question":"Mul on triibud ja √ºtlen \"Naaber!\". Mis ma olen?","hints":[{"text":"Elan Aafrikas."},{"text":"Inimesed saavad minuga s√µita."},{"text":"‚ô° Meil kahel ei ole √ºhesuguseid triipe."}],"options":[{"label":"L√µvi","isCorrect":false},{"label":"Zebra","isCorrect":true},{"label":"Panda","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üåç"}},{"level":"7","type":"animal","question":"Elan meres ja mul on kaheksa k√§tt. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ma saan v√§rve muuta."},{"text":"Pritsin tinti."},{"text":"Elan korallriffide l√§hedal."}],"options":[{"label":"Mesilased","isCorrect":false},{"label":"Kaheksajalg","isCorrect":true},{"label":"T√§htkala","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üåç"}},{"level":"8","type":"animal","question":"Ma magan terve p√§eva ja jahin √∂√∂sel. Ma √ºtlen \"Hoo!\". Mis ma olen?","hints":[{"text":"Suudan pea peaaegu terve tee keerata."},{"text":"Mulle meeldib hiiri s√º√ºa."},{"text":"Elan puu otsas."}],"options":[{"label":"Kotkas","isCorrect":false},{"label":"√ñ√∂kull","isCorrect":true},{"label":"Hawk","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üåç"}},{"level":"9","type":"animal","question":"Kannan oma kodu selili, aeglaselt teen oma raja. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen v√§ga aeglane."},{"text":"Mulle meeldib s√º√ºa salatit ja muud lehtrohelist."},{"text":"Ma v√µin oma kesta sees peituda."}],"options":[{"label":"Kilpkond","isCorrect":false},{"label":"Tigu","isCorrect":true},{"label":"Krabi","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üåç"}},{"level":"10","type":"animal","question":"Libisen maas ja jalgu ei ole. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ma v√µin olla palju v√§rve."},{"text":"Koorun munast."},{"text":"Mul on kahvliga keel."}],"options":[{"label":"Uss","isCorrect":false},{"label":"Madu","isCorrect":true},{"label":"Sisalik","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üåç"}}]}